屯天元上水粉嶺馬𩣑山樓 我只吹奏天盛苑

近排研究上車盤

天盛都算新界樓鶴立雞群既一位成員

近地鐵站 跟據個apps 40分鐘左右出到去 油尖旺/香港站

個則靚

大型屋苑 有啲樓仲要得十幾年樓齡

自成一角 無大媽無道友無古惑仔無水貨客

個價硬過同區私樓（缺點）

如果有好親既親戚住靚校網區，細路都唔怕會派入元朗區學校

打打下都扯扯地

我唔想坐西鐵時被人打。

西鐵經元朗先到天盛
巴打想放盤？